MIT License

Dengan menggunakan proyek ini, Anda setuju untuk mematuhi syarat-syarat berikut:

MIT License (MIT)

Hak Cipta (c) Tahun 2024 . Developer SMK TELKOM MALANG

Izin ini diberikan secara gratis, kepada siapa pun yang memperoleh salinan dari perangkat lunak ini dan file dokumentasi terkait ("Perangkat Lunak"), untuk berurusan dalam Perangkat Lunak tanpa batasan, termasuk tanpa batasan hak untuk menggunakan, menyalin, mengubah, menggabungkan, menerbitkan, mendistribusikan, mensublisensikan, dan/atau menjual salinan Perangkat Lunak, dan untuk mengizinkan orang yang diberikan Perangkat Lunak ini untuk melakukannya, dengan syarat sebagai berikut:

Pemberitahuan hak cipta di atas dan pemberitahuan izin ini harus disertakan dalam semua salinan atau bagian penting dari Perangkat Lunak.

PERANGKAT LUNAK INI DIBERIKAN "SEBAGAIMANA ADANYA", TANPA JAMINAN APA PUN, BAIK TERSURAT MAUPUN TERSIRAT, TERMASUK TAPI TIDAK TERBATAS PADA JAMINAN KEPEMILIKAN, KESESUAIAN UNTUK TUJUAN TERTENTU, DAN TIDAK MELANGGAR HAK CIPTA. DALAM KEADAAN APAPUN, PENULIS ATAU PEMEGANG HAK CIPTA BERTANGGUNG JAWAB ATAS KLAIM, KERUSAKAN, ATAU TANGGUNG JAWAB LAINNYA, BAIK DALAM TINDAKAN KONTRAK, TINDAKAN DELIK, ATAU SEBALIKNYA, YANG TIMBUL DARI, DI LUAR, ATAU DALAM KAITANNYA DENGAN PERANGKAT LUNAK ATAU PENGGUNAAN ATAU PEREDARAN PERANGKAT LUNAK.
